#
 
ฟีเจอร์
ใหม่
เว็บ
หาคู่
เดท
จับคู่
"
รสนิยม
"
OkCupid
 
#
ฟีเจอร์
ใหม่
ชื่อ
ช่วย
จับคู่
รสนิยม
(
ใช่
เพศ
อย่างเดียว
)
ตอน
ลงทะเบียน
เว็บไซต์
ผู้ใช้
ตอบ
คำถาม
พื้นฐาน
เท่านั้น
ช่วย
จับคู่
เดท
ทีม
ซอย
ย่อย
สิ่ง
ตัว
คุณ
หลากหลาย
บ่งบอก
ตัว
คุณ
คนบ้า
ดู
หนัง
ชอบ
เที่ยว
รอบ
โลก
มังสวิรัติ
ชอบ
คน
หนวด
แม้แต่
ความคิด
ซ้าย
เป็นต้น
ฟีเจอร์
ใหม่
ผู้ใช้
ลอง
เล่น
ปรากฏ
คำ
นิยาม
เลือก
(
ลักษณะ
เรื่อง
บน
เตียง
)
แสดง
เพิ่ม
คำ
นิยาม
ตัวผู้
ใช้
ช่วย
เว็บไซต์
กลุ่ม
ผู้
ชอบ
ใกล้เคียง
ช่วย
ให้การ
หาคู่
เดท
ง่าย
ที่มา
Quickmatch
 
Flavors
 
OkCupid
 
kinky
 
nerd
 
The
 
Verge
,
 
OkCupid
 

